这个项目是快速和简单的，虽然它需要一些基本的针织针脚和术语的知识。 如何编织你自己的伯尼手套|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月26日|大众科学 
 她希望开发出一份针法类型、它们的组合以及由此产生的织物性能的目录。 一位物理学家是如何解开编织的数学的?拉克希米·钱德拉塞卡兰2021年1月26日科学新闻 
 模式《culists vs Ghost Hunter》便是一组非常愚蠢的规则的典型例子，它经常会让我们在整个比赛过程中感到痛苦。 你是“相位恐惧症”专家吗? 这里有一些保持恐惧新鲜感的替代规则。 Elise Favis | 2021年1月11日|华盛顿邮报 
 我很高兴我还活着，手术后，做了一些面部皮肤移植，缝了很多针，几块骨头恢复了原位，几次与医生的随访，我就像新的一样。 意外谋杀未遂|尤金·罗宾逊| 2020年9月2日|Ozy 
 他回忆说，1990年，美国纺织业生产了全球60%的“裁剪和缝纫”服装——也就是接缝处有缝线的服装，而不是针织羊毛衫或雨具，它们的部件是通过加热焊接在一起的。 2020年8月14日《麻省理工科技评论》| 
 从这个角度来说，这也是一种宣泄，把所有的碎片拼接起来，看看是怎样的。 理查德·布兰科的同性恋拉丁裔诗人生存套件|威廉·奥康纳| 2014年10月8日|每日野兽 
 事实上，他对我对这个案子的看法提出了质疑，我想也许他的目的是要让媒体感到不安。 看凯特·贝金赛尔在电影里扮演你是什么感觉|芭比·拉扎·纳多| 2014年9月3日|每日野兽 
 研究生院教授弗洛伦斯·雷德利(Florence Ridley)给我的建议是:一针一针。 我如何写作:黛安·约翰逊|诺亚·查尼| 2014年1月15日|每日野兽 
 而且，通过携带M-4卡宾枪，每个人都知道我携带的东西甚至可以缝美国防弹衣。 不要武装美国:一名士兵对康涅狄格枪击事件的回应 
 他只需要把所有的线索拼凑成一个连贯的未来愿景，其中包括一个充满活力的经济。 米特·罗姆尼的移民差距被亚利桑那州最高法院的裁决突显出来 
 五排网眼，然后取一个稍微大一点的网眼，每针加宽两针。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 但蒂莉只是笑了笑，科迪莉亚在她的流苏上缝最后一针时忘记了她的问题。 “六星农场的阳光桥女孩”埃莉诺·h·波特(埃莉诺·霍奇曼) 
 它使思想井然有序，一针见血地把即将过去的一切都固定住。 nabb |Alphonse Daudet 
 所以当我去追求我的第三个妻子时，我及时缝了一针，把樟脑、煤油和猪油的事告诉了她。 五十部当代独幕剧|各种 
 在做扣眼缝合，保持针紧靠金属边缘的指导，如图所示。 《少年机械师》，第二册，各种各样